【恐怖虐兒】搶救臨臨醫護人員千字文︰忍著淚不滴在她身上

點解人類可以如此恐怖？

打佢老味

根本離婚後有繼父繼母低過十歲都要每個月見社工先得

每次睇呢單野都要抖定氣做心理準備

救護員 消防員 都值得更多尊重
警狗就乜柒都做唔到

2隻食屎狗

呢啲正一仆街mk 唔好話做人父母 做人都唔撚配

妹妹rip
嗰三個仆街幾時死呀？

到底咩心態先做得出d咁既野

唉
個妹妹死唔眼閉
文中話幫佢合埋眼都合唔到
監生比班冚家剷打死

兩條撚樣

監倉既人 幫手打柒呢幾條仆街啦

好心酸

個細路女仲要咁得意
咁都落到手..

唉 咁冇人性都有 正一賤種黎

點解可以咁冷血

唔好話咩點解親生仔女都打得落手
作為一個人 點可以做得出啲咁既事？
妹妹RIP

哩啲情況真係屌都無謂
想知呀哥會唔會有個好心人收養

邊個撚樣入黎逐個負評

應該有啦 個case咁慘咁轟動

拉佢老豆老母仲唔係做野

蘋果過未有繼母個時係好開心，明顯條仔比條女食住

平時hea到仆街
一有光環就衝出嚟寫長文

咪臭係 屌佢老母！
肯撚定係個幾條仆街d fd
呢幾條仆街枉為人 快撚d死

最恐怖係佢咁都可以趕收工

做得救護員/急症室嘅想hea都冇得hea喎

都話搶救無效，你仲想點？
你呢D社會垃圾真係好難服侍

生得喺呢啲家庭我寧願死咗佢好過

A&E邊撚到有得hea

早死係福氣

你平時返工態度好撚好咩，你試下一個人睇大幾個project晚晚ot

on9仔抽水抽少陣得唔得,真係好撚低質

A&E唔西啲點鎮著啲廢老同老綜呀

啱呀
應該搵埋你老母一齊陪妹妹

生仔真係要考牌上堂

社工 學校老師包括阿哥間on9小學同死者幼稚園老師

全部都係有份害死個小朋友

你地見到呢個post唔好諗住唔關你地事

你地係幫兇 dllm

最尾都係得個想字

等欣賞你被某君 一刀插入你心

條友膠膠地，你話想留係度就留？

我懷疑佢地想引起公眾關注
然後博加薪

好耐之前都有單
不過好彩個男仔冇死到

你簡直就係社會垃圾

啲人仲痴線係FB度狂屌有乜撚用

呢個真
d 廢老真係痴撚線

掉屎都算小事
成撚日要落床, 屌你老尾已經無撚左隻腳, 單腳自己落床跟住話要出院 戇鳩到爆
野又唔撚柒食, 水都唔撚飲

d 仔女又係仆街, 幾個月都唔撚黎望一眼
如果d 家人多d 探, d 廢老真係會乖好多
次次有家人探, 都變另一個人,
唔好話慈唔慈祥, 起碼真係唔會亂鳩嘈亂鳩走

好撚心啦
你地明知個班係假膠 attention seeker 就咪撚回佢地 話乜佢地老母陪埋落去啦
你估你咒多幾句 真係work咩
直接block左佢 以後佢地講乜都得小貓三幾隻理咪仲好

佢地就係想講一句 然後有十鳩幾個人理佢

真係睇到喊

落仔手術如果強制要呢種家庭做係好事

兩件野都可以拉埋一齊講

班撚樣仆街死！

收啦！

全文主旨 脫去制服 打佢老味

班垃圾企哂係道德高地

rip

柒夠喇

唔係道德上講先
落仔有醫生批准係合法
虐殺自己仔女邊個批准都唔合法啦

唔係集體扮感性, 而係普遍有血有肉既人見到呢件事都會覺得傷心
一個細路虐待致死, 我地係為佢受既痛苦感到傷心,
落仔既過程個胎根本感受唔到痛苦, 你都可以話係生命, 但花花草草都係生命, 冇可能同一個活生生既5歲細路做比較
不過我咁認真做乜, 有D人係鍾意講懶係獨特, 唯我獨醒既觀點

所以香港係需要希特拉 清除低端人口 打佢老味

好期待嗰兩條仆街入到去監獄之後會俾人打成點

班假仁假義又有藉口出黎扮大善人

個小妹妹仲要係好可愛... 真係好慘咁細個就去左
希望佢下一世會遇到一對真正疼愛佢關心佢既父母

推一推呢個reply

睇你平時有事都係縮埋兩邊，成隻鵪鶉咁類，就算自己條女俾人撩，都鳩縮咁雙手奉上果隻，nancy boy!

冇最後個兩段既話 文筆好似幾好

fb post 張收據
下面寫句小妹妹rip

Be a man. Grow a pair! mama's boy!

好撚嬲呀我！ 真係想飛番香港 一拳一拳咁活活打死對狗男女...用兩隻食指壓爆佢地對眼..之後用兩隻大拇指強行撕開佢地個臭嘴 抆條脷出來！真係一拳接一拳毫不猶疑 毫不眨眼..擺正佢地個頭..要佢地望住我對眼來比我活活打死！
PS.老婆見到我咁嚇到入咗廁所...真係好撚嬲..

唔撚想養就咪撚生啦
個三條仆街等報應

見到救唔到個個感覺真係好難受...

睇吓連登幾多惡毒佬... 唔怪得專出垃圾...呢d大是大非 都出來冷嘲熱諷...個bb樣至今仍然印係我個腦度...我啊 一個唔相關ge人...只要有良知都會感到憤怒同傷心...完全唔明白身為父母...如何可以忍心活生生打死自己的骨肉

人地係醫護人員阿，係你有求於人阿
仲想人地好似狗咁服侍你？
最撚憎啲香港臭閪下下覺得咩工種都係服務性行業咁

一時又話我地同情個妹妹係好偽善, 一時就話墜胎應該要被重視
證明你個人根本冇觀點, 為反而反 繼續尋找他人既注意力啦小朋友

佢無糧出架咩
駛唔駛跪低求佢呀

全世界得一種觀點、一種聲音。就最唔假膠。

咁你又有乜可以為個制度改善到呢﹖聖人。

block左佢算啦
就算我地做得勁過耶穌二百萬億倍
又捐身家又犧牲生命去做任何事
佢咪哦完一句又繼續將唔係聖人就係偽善既理論擺去第二件事第二個人到

呢啲唔配叫做 ''佬"，有事就鳩縮，冇事就柒碌！

打份文講感受 都要比人話要攞光環想出位
屌你老母 啲人係咪真係咁on9 低智到咁
想人注意你嘛 我而家就屌你老母呀

你走啦屌你老母
為駁而駁真係好撚柒呀
以為自己睇既野同大眾唔同就好撚獨特咩
眾人皆醉你獨醒咩?

咪撚理啲on9

全世界得佢最撚醒

香港人已經進化到認為有糧出=要服侍你嘅地步

唔將醫療知識變必修。
要商業化，叫「有求於人」﹖真攪笑。

好似狗咁服侍係上面嗰個要求架咋

垃圾 死MK唔識教咪撚生啦 屌你老母 逼鳩條女食藥任你中出爽完咪算咯 死窮撚廢柴住公屋仲生乜撚嘢啊 仆你個街 好撚嬲

你都on9 講啲弱智觀點引人注意 就叫一種聲音？
咁弱智都做到議員代表你啦

我已經講左「普遍有血有肉既人見到呢件事都會覺得傷心」, 何來聖人
你冇唔緊要, 我地唔怪你
但係講到我地成班人係偽善撚就真係好奇怪, 唔比人有傷感既情緒
仲要講到每個覺得傷心既人都要做番D野改善個制度, 否則就冇資格傷心

此類帖文只可以

1.讚醫護人員
2.鬧死者父母

其實都係假膠。

重惡過共產黨。

惻隱之心，人皆有之
上面班煩膠可唔可以收下皮

所以係你logic入面就係做唔到聖人就連惻隱之心都唔應該有 見到有人慘一定要捐身家幫人先叫唔偽善

因為你想引人注意，就以為人地都係咁。
你自己係乜人，就會諗左其他人係點。

唔怪得你輸咁撚多錢
呢個世界真係有報應

有糧出，你老細叫你食屎你食唔食？

咪撚on9啦
講乜撚改善制度呀

你老豆老母死q左唔通我地同你講你可以點改善呀 on撚79

好似係你地唔比人有其他觀點，話人假膠在先。
你傷感你既事。
唔係所有人要同你有同一感覺。

你噏乜鳩呀
希望你有個腦袋去整理下你啲説話

你冷血，所以乜都唔做係天經地義
我感到悲憤，但因為我乜都無做，所以你可以光明正大指責我同你無分別，甚至連感到悲憤都唔可以
神邏輯

「最恐怖係佢咁都可以趕收工」咁叫做觀點 講出黎唔怕比人笑
想引人注意就認啦, 柒左就話係「觀點」

係囉 起碼等到單case審完
先可以心安理得咁收工㗎嘛

屌你老母
討論時事都可以見到你呢啲假膠嘅

我咪講撚左你唔傷心我唔怪你囉, 睇字啦文盲, 幾時有迫你傷心呀?

無作為即係無價值。
你話鬧下佢老母老豆，都話叫道德批判左傷害兒童既父母。
可能會令到少左人咁做。

你既純「傷感」既﹖對唔住。一啲作為都無

落仔個細路會有痛楚咩？呢個有d爭議，但係我就覺得唔會

巴非特 笑死唔笑死 輸撚到叫減晒 好撚感性

所以你logic係邊到？即係墜胎可憐就叫好人，比人打死可憐就係偽善？

人渣

冷血的人

唔好輸錢得唔得 廢材
輸錢咁撚廢 你死撚左佢啦

你short撚左呀

關墮胎者乜事

最撚慘你老母比唔知邊個中出左無去墮胎生左你個on9

岩呀 你老豆老母第日過身你都唔好喊呀 傷感都係冇用嫁 記得寫埋proposal講下點改善添

你班聖人快啲屌星島喇。

人地重點唔係傷感

話個老研似韓星呀。

望住上面班冷血傻鳩 就知道呢個世界有報應
講咁多冷血野 咪輸錢輸到仆街囉

有乜好駁 兩件事 完全扯唔埋

毒撚係要扮清泉
叻啦叻啦
威啦 你最獨到 你最清醒 出返去啦屌你老母

兩隻狗男女同個廢老拎去凌遲啦

睇少少喊左

三唔識七既兒童
同
父母

對你黎講同一樣野黎。
聖人的確係聖人，愛係幾咁平等。

你同入人地套戲既post不停屌人套戲差有咩分別？
你唔想同其他人一樣有同一種感覺你咪自己出面開post話個𡃁妹抵撚死囉
你望到個post入黎係期望開個討你厭既post既人聽你講完會發覺自己係偽善？

輸錢傻鳩 重咁多野講呀
出去執二手飯食啦 垃圾

完全唔同性質都可以拉埋來講，如果個bb冇啦啦病死左我覺得佢唔會喊，亦都冇特別。佢喊好明顯係見到d虐待傷痕，墮胎有虐待個胎？

睇到哭

支那畜

同樣道理 你老豆老母你傷感都係冇用 應該諗下點改善 做咩呀即係老豆老母死係你logic傷感又有用？你唔係應該要第一時間寫proposal改善嫁咩

今人乍見孺子將入於井，皆有怵惕惻隱之心。
上面啲撚屌扯埋去落仔到做乜柒
個醫護人員睇住自己救唔返小朋友
無能為力覺得傷心好撚正常
扯到咁遠做乜 係喇 你心水最清喇

無作為無價值不單唔可以做
做左仲要比你屌
你同啲花花草草做朋友啦
佢哋完全附合你價值觀唔會做啲無作為無價值既野

你係咪真心膠？
如果將感受係度講抒發個情緒都要比你班on9話冇作為

咁你做人都無為，你成世都唔好有任何表情，因為你笑定喊其實對任何事都無作為

Attention seeker 正廢鳩
望住佢係財經台 輸到仆街
呢度就扮眾人皆醉 我獨醒 笑死唔笑死

屌你真係好幼稚
訓啦柒頭 聽朝仲要翻學

D假膠真係好無聊，你地仲陪佢玩咁耐

輸錢輸到傻撚左來呢到叫春

陳健康冇得比

輸到仆街咪要搵下存在感
社會廢材都係咁

一搵到弱點都屌到佢無聲出

屌
佢講兩講 成班就沉唔住氣屌佢
根本 連回佢quote佢 個d都係弱智閪黎

捉晒有份打佢嘅人去凌遲就差唔多

我錯 以後會留意下

太激動了

岩
同佢地講道理無用 直接block 鳩佢/ 笑鳩佢就無聲出

絕對認同 我係過來人，
識得好多朋友細個都係俾繼母繼父虐打到仆街

柒小陣啦
警察係負責調查 拘捕 起訴
唔通要警察一槍打爆佢地個頭先叫做到野？

雖然煽情咗d
不過真係好心up 嘅

有下更接更點解唔收得工？
洗唔洗陪埋去殮房？

打完臨臨，由得佢自己返房訓覺，果一晚，傷到咁，臨臨真係好慘，仆街三人組自己訓，第朝起床先知個囡已被打死全身冰冷

仆街三人組真係人渣！

好鳩煩

又一樣野睇到有d香港人真係冇救 呢單係慘案已經冇嘢可以否認 你理得佢attention seeking定點 人都死左 悼念下抒發下情緒都要屌 真係乜都為屌而屌 屌埋醫護人員 仲攞埋落仔黎講 都on9
你老母唔屌下d人劏雞黎食？

做咩潛水呀 去左寫你老豆老母死果份proposal呀

上得連登耐真係會發現有班人係專登撩交嗌, 呢個post唔少人一早已經block咗

D死毒撚平時冇人理就做attention seeker，連登真係多垃圾

不嬲唔理假膠定五毛都當五毛block晒

希望佢阿哥有個好人家收養 感受返家庭溫暖 大個做個好人

係部分連登仔無得救ja..你睇吓d留言就知道...d毒撚幾可怕..分分鐘之前虐殺15歲女果個都係連登仔來...
真係痴撚線..雖然網上可以假膠..可以搏眼球..但係當佢地打出呢d comments 佢地內心就唔愧疚咩？ 就算係打字都好撚大罪惡感啦！班友已經無人性之餘連生物性都無埋...真係好難想像香港陰d陰d有呢班毒撚係陰暗角落望住受害人同憤慨群眾陰陰嘴笑果個滿足樣

Rip...

正常情況應該係咁

999報案中心, 救護員, 警員, 急症室護士, 急症室醫生

點睇都唔關消防員事啦

好慘 用啲啲方式刷存在感
現實世界既你究竟幾咁可憐

block 左d 廢西算數啦

有套鬼佬戲: 準備飛彈，打佢老味!!!!

屌穿你老母個閪呀！滿足啦？！醒神啦？！乖...番番去你間屎塔屋訓覺吧

離下題先

佢啲中文寫得幾好

呢個post幾好 一口氣block左一堆
小妹妹一路好走...唔使再受苦喇

呢班人真係反社會

有無圖

唔好再應d垃圾啦

其實睇番d名就知 黎黎去去都係果班

一日最仆街都係班社工，乜柒都無做搞到咁細個係人打死

死不眼閉

我好希望單新聞係台灣發生，班民眾嬲起上黎真係會係佢行入庭之前個段路追住佢黎打，雖然警察有義務保護佢，但你打佢佢地唔會拉你，佢最多比個頭盔個犯帶然後護送佢入去

上面兩個傻閪一早block咗但不斷有人quote都知咩事
block撚咗佢哋，使撚幫佢哋擦存在感

呀哥冇左個妹妹

你係邊到

我諗用私刑折磨兩個仆街冇人會反對

想到小朋友死前被虐果種恐懼個心𢲡住𢲡住

你覺得自己講呢d說話好撚型？
死撚開啦仆街！

祝你第日生個女去做雞
生仔就做古惑仔 比人打撚死
冇仔生就祝你早撚啲入土為安

諗起之前有單 呀媽斬b女 又係有個哥哥
好似網上都有篇警察寫既文 睇到好心酸
年紀輕輕就要面對家人過身 仲要唔係意外
而係人為 最親既人所為 個陰影係有幾大
到底香港發生咩事 咁多負能量

小妹妹rip
兩條仆街早d死撚左去啦
仲有仆你個街 唔好撚再做老師社工啦 我諗如果有另一個小妹妹佢地都會當睇唔到 dllm

點解貨van車死果個唔係果兩條打耙

咁你唔快撚d 去死
反正遲早都係死 嘥咁撚多米飯

依d人唔死都無用

求其打篇嘢就呃到like

好撚嬲

而家應該交左俾社署照顧

係撚 我細細個整親爆晒血叫白車 d救護員係勁緊張幫我包扎！我呢d小事都咁上心 佢地對緊急事故一定會更用心去做！

同埋 西既係急症室d姑娘 ，但我覺得係情有可原，因為太多病人咳2野又急症 一晚對咁多，係人西都正常啦

屌你都費事

RIP

一開始就話人地hea
俾人串完人地急症無得hea就轉話人地西
西都有理由就拉落仔
你老味一隻手指指人三隻指自己
人地係咪打份工都好實際上都係對社會有貢獻
鬧人之前望下自成行
你地啲人型呵屎機器對社會有乜貢獻

係醫院on緊call 見到呢啲回覆真係唔知講咩好
facepalm

其實呢啲人全部都係啲無乜受過教育嘅人
上次果單個老母仲要明顯係大陸人

現代社會更應該實施優生學
等宜啲劣等基因 低學歷既人咪禍害下一代

睇上面堆留言真係睇得出連登真係一堆廢柴
講埋d唔撚經大腦既野
有種攞個大聲公係街講
係呢到講完係咪好威？

打到佢仆街

求下個天 一定要告得入

支那人

諗起個妹妹生前受咁多苦就覺得好唔開心

屌你老味個三個仆街不得好死 真係想質佢食屎
希望個哥哥快啲好返脫離班畜生

睇到我喊出來.....

公立醫院如非必要唔會幫人落仔架wo

垃圾

新聞冇報？

咁多假膠博屌

學校同社署推卸責任就最叻

我既point你都無視左啦垃圾 抵你輸錢

唔寫文呃讚咪放飽佢，寫到咁悲天憫人咪又去放工
咁悲傷，起碼要坐醫院喊返三幾個鐘先正常播

你倒轉左，係你班人屌唔同切入點既人在先。

對你黎講，跟大隊又何嘗唔係刷存在感呢

最想刷果個，咪就係寫文果位

得，虐待你致死

Block 曬班傻仔

全無同理心，垃圾。

咁撚慘都搵到野笑，狗都不如

現實中肯定頭都唔敢抬起望人嘅廢柴

火都嚟,越睇越撚火,我好撚想殺晒D虐待兒童嘅死仆街

連登係咁㗎喇
成班以為反社會行為好型，呃存在感既小學雞

垃圾留言

咁警犬都冇錯

因為

導讀建議：
於閱讀此post前請先封鎖以下on9仔-
香港巴菲特
古道熱腸

Quote佢地果啲都係on9仔，搞到頭六頁變咗小學雞鬧交，好低汁

知唔知從正常途徑落仔有幾難
d mk撚有錢咩
套都冇錢買啦

唔太知公立醫院規則，但私院既可以係用“unexpected pregnancy"做理由

講咁多做咩，直接block 哂啲痴線佬一了百了
睇親正經post 都有佢地出嚟搞搞震

唔係個個私院醫生肯用呢個理由，你呢類理由基本上得養和肯做。

Show Blocked User - 古道熱腸

無話唔比你講 連登唔係一言堂

如果係連巴一早BAN左你

當你走入去一個post 係大多數都同情受害者 認同醫護人員

而你就係到話曬E班人係偽善者, 都預左會比人吊架啦下話

你要犯賤 無人阻止到你 , 但你唔好拎"惡過共產黨" 做擋箭牌

可唔可以唔好用眼球

好撚低質 咪送撚左三條友上路

唔理attention seeker就得
回得多佢仲受落

on緊call上網玩手機？
一陣有人失救你過唔過意得去

為左想吸引人注意力，所有惡毒說話都可以講得出，究竟佢係現實係過緊咩生活，要慘到係連登吸引注意力

好慘

喊你老母

咁佢講既係事實呀嘛 偽你老母善咩

垃圾文
扮撚晒感性

那些社工成日掛住拍拍拍！邊得閒！

係掛住捉人啪啪啪

大把人純為錢考社工。都冇心幫人 仲政治冷感。垃圾嚟，身邊見一個屌一個

老師你又屌，醫護人員你又屌，社工你又屌

最叻係你啦，毒撚

你死撚開啦
痴撚線點解世界會有你呢啲人

其實打呢篇文果個係咪真係醫護人員？

社工除左幫新移民仲識乜丫

偽善者

連登仔係咪咁廢，無視技能低成咁

做乜有件賤種企係道德低地博屌?

暗角打獲應該要打呢d啦

哩啲父母真係落地獄啦屌

睇少d tvb..